傳說中的汽油彈呢？

點解驚慌放風後乜事都冇
依然有十萬以上市民出嚟
btw之前汽油彈掟警車同警署單野點

拎咗啲燃料去整核彈推進器

啲狗搵緊料整緊

啲狗唔小心食左
都話要教好啲狗狗，唔比佢地亂食野㗎啦

唔係標準配備識唔識用呀